最新黑店 「囍囍美食」「大門橫丁」「四川辣妹子」

呢三間野今日所作所為

唔係擺食咁簡單

推

幫推

罷呀...半年有突喇 仲可以唔識寫

自動申請自燃

push

成日見人打擺食擺工

呢三間冇異議

唔止係藍店 真係黑店

屌頭先仲喺深水埗食咗囍囍啲小食添

pish

搵地方搬都無撚用啦 有無老細大頭呀？

值得一提呀係上次屯門大興邨斬人魚檔已經收撚咗皮 我哋行過去幾次都冇開

燒

大力d推廣 唔係班港豬一定繼續食

已經開返

擇個吉日落去買魚 好似叫李生

「四川辣妹子」連個名都成陣支味

賀聖誕

noted

見到可以直接無視

見左幾年都係咁

申請裝修

推到佢地執笠

推推，裝修名單排在美心前面

Push

個魚檔唔係話幫手阻止斬人咩？

黑店！

唔清楚 但

係屯門大興 唔知仲有無做呢

tui

間囍囍有人咁講

屌你老母 依三間變廢鐵啦

哇屌原來又係狗黎

大門橫丁

真係mk 字都唔識打

一定要重點對付，深水埗果間囍囍晚晚都仲好多人

全部都可以裝修

咪撚再俾我見到排大門橫丁

囍囍知咩事 後面兩間有無人可以講吓

唔俾cctv都唔得
你地惡撚到呀

囍囍衰咩？有冇雞精版

旺角分店影到桔梗墮樓情況，FA問佢攞cctv，個老細話畀你老母

鶳咗未？

大門橫丁 點黑法

嘔返曬聖誕d 生意額

瑰玻璃突然爛左
啲枱枱櫈櫈爛晒咁

F

唔好掟屎

黑店

lp

嬲到震

可能覺得鋪面唔夠靚

依間四川辣妹子包庇斬人藍屍
一定要清算左先

Yesss

尖東返工
又少一間

依家仲可以食

光榮
龍門
潮丸
水門雞
船面
深夜食堂 (起碼店內有文宣)

歡迎補充

呢三間垃圾應該睇唔到26號既太陽出黎

美心吉野家比起佢地真是碎料

你要當urban word 咁心領神會

e.g.: agger

呢三間唔係罷食咁間單

你真係唔識架喎

E

囍囍都係支味重

好喇⋯噓

食完個肚好撚痛

仲有撤回變撒回

囍囍呢間一定要佢收皮

其實美心根本罪不致死，反而呢啲黑店就真係要死

-香港人革命片-
1.5億美元製作
鬼影特攻：以暴制暴
Netflix用戶免費觀看

該片目前遭中國，俄羅斯，印尼等共產主義國家封殺
亦遭中資派系hk01，明報，人民日報，中央電視追打

劇中指出“香港警察係中國人"，“香港警察唔識英文" 遭到中國網民恥笑

Netflix亦曾製作或上映多套反貪腐反極權國家的電影/電視/紀實片，因而受歐美市場追捧
包括：黑鏡、V煞、十年、傘上革命、烏克蘭自由之戰

「民為貴，社稷次之，君為輕。」

搵狗日日24小時做看門狗啦 屌你老母

Pish

唔使分先後啦

應該以後會見唔到

囍你老母呀

黃金對面都有一間囍囍

呢D小店受唔起自燃
1次就永不超生
希望佢地血本無歸

BLOCKED

全力推爆

繼續推呢隻死阻膠

仲係隔離post笑狗讀陳辛維

咁撚耐先收皮？仲有唔洗還返幾下比佢咩

呢個一定要天誅

仲做到生意？

大門橫丁唔只一間， 希望大家可以一視同仁，無差別對待

四川辣妹子窩藏罪犯 前面兩個做過咩黎

大家唔想再見到手足咁樣俾便衣狗虐待就入嚟睇吓幫手推！

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

囍囍唔比cctv手足 仲做口形講俾你老母 但之後警曱入左去拎cctv
大門橫丁衰係厚福街響紙炮 令手足以為放緊手Tg 多人被捕

咁撚似狗
捉到打到佢仆街

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

裝修

沾麵個間野琴晚係咪有份

囍囍美食啲陳年汁 都唔知污染曬點撚算

優先裝修有份傷害手足嘅黑店

【12.24 平安夜——旺角】
早前防暴警察衝入餐廳桔梗截查店內食客，其間有人在桔梗2樓天台墜樓受傷昏迷，被送院治理。
示威者詢問周邊食店會否提供閉路電視片段，店主在沉默片刻後做口型說「畀你老母」，結果即時被裝修。
十分鐘後3架豬籠車到場，防暴警察詢問記者有冇人見到事發經過但沒人回應。
攝/ Viola Kam @ USP United Social Press 社媒

衰過美心多多聲啦，美心都係口講，呢幾間直頭出手害手足

即頭係黑

唔撚係藍!

上聯合國唱衰我地

成個國際戰綫難打左幾多呀

根本就死十萬次都不足抵罪

好快改名重生

放心 好快全黑一店

仲有老鼠同蟲

隔籬po話囍囍美食係狗開

千祈唔好

呢啲小店好好賺

一串廿蚊 幾秒整好

長期有人排隊 真係搵唔少

食撚屎啦

唔明一開始點解會錯，錯完仲要跟
又唔係同音，又唔係速成打錯
咁樣錯完仲核突，又唔好笑

黑裝修

請推今日行動

伍淑清當然死十萬次都唔夠，但佢只係持有美心股份，反而佢自己有間乜鬼世間之窗冇人搞

大門唔係出名黃既咩？

屌佢老母

ok

喜喜喜喜仲要黑警開
真係要重點收佢皮

見到啲名都知支那野

你點知佢on9定特登？佢間鋪未有人出黎澄清過

Tui

擺明專登架啦 唔好笑還唔好笑 唔會話人寫錯字 同agger一樣

d 黑警飲醉酒成架大貨車撞上行人路都好常見

四川乜撚閪優先處理呀屌佢老母

低調啦

本身個話題唔適合玩膠
隻字錯得又冇咩意思
我就唔會盲跟
你地鍾意玩就玩 不過我見到就會話打錯字

Ok

一係食軟
有無食客喺果段時間食緊野 但又好唔小心唔見銀行
想睇cctv？？？？？

邊檔係

如果佢真係佢衰on9製造混亂搞到多人被捕
係咪應該出黎澄清下講句sorry呀
唔分黃藍政見啦 個陣咁多人係門口仲放紙炮喎
一句衰on9你就諗住就咁算？多人被捕喎？

一家人嘛 同甘共苦

*世界之窗

pu

恐怖殺人黑社會份子

其實個太子女都無份 佢地家族好似話勾心鬥角 美心好似搞錯人

我都覺得你諗多咗
人地都未出黎澄清你駛咩咁快幫哂口

呢3間嘢以後仲駛做生意

CLS 過咗半年 仲可以咁仆街

燒乜柒？講左好耐話唔好用燒

囍囍老闆係咪姓方？

辣妹子一向籃到黑

——————————
香港獨立 唯一出路

1225-26 suck the xmas@mall
1229 香港人抗爭的日與夜@愛丁堡
1230 追悼會@添馬
1231 831太子4個月/除夕夜之路/10-9-光復香港時代革命
0101 民陣大遊行

上次畀東張西望話有甲由同煙頭，係咪呢間？

究竟係搵食工具搵到錢定係搵相關人物容易處理
當然罷食信念同宣傳佢地事蹟緊要

幫推
------

香港獨立 唯一出路

把魚刀係老闆娘比白衫肥佬攞黎斬人
個日現在手足講，當然事後佢話無啦

黑警backup嘅店=黑店

呢啲真黑店
要罷食

請列入裝修名單

幫佢大肆宣傳啦

喜喜同咩撚四川辣妹子不嬲藍到仆街要裝修

大門橫丁有冇片證明？

你班嘢聽十九鳩UP咩唔好太嚴苛.
查實應該係白名單外全當隱形, 你班嘢搞經濟圈搞到好似係消費與美食導賞咁,真係唔死都無用. 戰時有咩消費與美食導賞啊?

推,冇異議

係旺角個間

罷咁簡單？

咪on9 美心搞到國際線難打左幾多？

兩間咪又同一個老闆

搞到國際線難打嗰個係伍淑清，咁佢同美心都有關係嘅，但佢唔係老闆

跌倒前就拎左

影大頭最實際無限binc

推啊 屌佢老母
嚇手足 死仆街

送佢一程

真裝修

我絕對唔支持收集tg放佢鋪頭，會令到我買唔到佢啲美食

p

咁撚多黑店

藍都由鳩你，黑到出嚟害手足

唔怪得咁撚串

囍囍知咩事但其餘個兩間咩事

黃德斌 開嘅 大門橫丁 琴晚放紙炮嚇手足，搞到手足以為有狗而亂跑，多人被捕

四川辣小妹 提供避難所 比斬人黑社會

大門橫丁無幫襯過，6月前都見不停有狗入去食狗飯

推！

已經有黃藍店地圖網
有沒巴打會整裝修店地圖網？

黑店自燃啦

拉左未

佢地想要免費裝修

如果係咁美心應該第一時間割席啦

聽個名都知支那豬店

尋晚都好多人食

四點和你shop

係個麵舖揸刀？

四川出黎斬人都係罷食咋？

深水埗同旺角同一個老細

喺旺角 夫妻肺片間嘢個經理同啲狗笑笑口傾計
之後有成隊狗一字排開守住間嘢

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

屌佢老味 推到佢地全家上下死清光

屌 罷食到佢執笠

早幾日路過仲見佢開緊喎

屌啲名一聽就蝗味重

推
推
推

你大獲了

有咩野一放落湯底就唔食得？
過幾日打邊爐想留意返

呢個撚樣除左眼鏡都幾似狗
可以想像下

已mark 低

手足點搞都冇問題

唔知呢條友依家過成點呢？

之前屯門有份斬手足 爆手足樽既廢老 係麵舖做

影大頭無用 要有資料就報仇
我斬你之後比番你影大頭得唔得？

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

起火原因⋯⋯無可疑

尖沙咀水門係元朗鄉黑開嘅

之前請杜生同打手吹風染黃

no啦
餓死都唔食佢

呢三間鋪既人都要死

除咗大門橫丁 另外兩間好似都藍開
間四川乜鳩又係開著cctvb屌示威者嗰啲嚟

原來自己友來..
又玩合作....

屌佢老母.食過呢間嘢. 次次飲筒擺係檯面比人 食晒d油跡 衛生差到仆街 有無食環check佢地？

做良好公民，睇下有無：
桌椅阻街 - $1500
露天位+後巷整野食 非法擴充營業 - 扣分+罰款 甚至停牌
衛生惡劣 - chur食環告9佢 扣分+罰款
無牌

1823個app好方便架

四川果間黑

尋晚有份旺角斬手足

輸緊民意

班友擺同罷，撤同撒都唔識，都唔知小學畢業未

我懷疑你agger點黎都未知

根本係文盲 唔係玩 agger同pish個d就真係玩喇

真依家又冇人屌5p字 又越黎越多人用殘體

好？？？ 點解要比面佢？ 唔撚拆左佢？ cls

搵到片大門橫丁屌手足喎

00:50仲錄到職員屌人

垃撚圾黑店

今舖真係出晒名

Pishhhhhh

四川出post諷刺周同學犧牲
應該優先處理

甜蜜蜜無人講？？

推

------

香港獨立 唯一出路

唔該各位上去比負皮

曱近平

喜喜好q污糟。。。行過都見到。。。最仆街係間野搞到附近地面都好污糟。。正仆街